（笑死）YouTuber 叉雞用習維尼防盜

四個月前
但我見冇咩人講
有人話係馬來西亞人

呢集笑死
仲有熱汽球果集都有撐香港

有睇開
佢d片成日插d廣東話戲/劇入去
但口音又唔似台灣又唔似馬拉

香港人嚟架

真？

咁佢點解用國語。。。

佢對香港電影既熟悉度無可能唔係香港人

搵唔到
邊條

乜係架咩

佢d片幾好睇

市場大啲，多啲人睇？

由佢講成龍做親咩代言人都間公司都會死
就好明顯係連登仔黎

下？！

唔信

用電車男啲reaction 幾正

btw啲大陸閪人改唔到
script都照搬真係鳩...

去左台灣？

應該係台灣人？不過剩係知佢係日本工作過

香港人黎 去左台灣
佢d片有講

香港人嚟巴打嚟嫁

原來香港手足嚟
叉雞你好
我成日睇你啲片㗎

邊條?
淨係知佢去過日本

香港人
我以為台灣人 仲要有啲地方口音咁
我見佢啲片講到金額 啲貨幣兌換會講台幣先
又講起啲台灣舊年代節目 以為土生土長台灣人

推呀

我都以為馬來佬 口音又唔太似台灣

好似香港人喺澳門住？